人生已經再冇開心既可能，盡量過得唔痛苦就ok

可能你地求開心
人生在世每一日
諗緊揾多d錢
食多餐好西
溝多條正女
玩車旅行
事業升遷
但同時有d人
生存每一日
都好似受刑咁
從來唔知
或者唔接受
開心係咩滋味
只係知
今晚訓之前
唔好太痛苦
開着部電視
一路睇流行經典
一路恰着
已經係種福氣
成日話正能量
但註定有d人
現實揀中佢
要佢做比較之中
蝕底既一個
係負能量揀左佢
係痛苦揀左佢
呢世人最大得着
唔係讀幾多書
唔係經歷見識幾多
唔係男歡女愛
係原來痛苦可以咁平凡
明明係身邊
又扮睇唔到
但情願面對
都唔自欺

係